[轉會窗即將關閉] 2017-2018 新賽季轉會情報 (23)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

Alex Oxlade-Chamberlain is a Red.

Liverpool confirm Alex Oxlade Chamberlain for 35m. No more incomings expected.... #LFC
(@Iandennisbbc)

25仔

OSMAN ON THE OX

In the Sky Sports News studio, former Everton midfielder Leon Osman praises Liverpool’s capture of Alex Oxlade-Chamberlain.

“It’s a good deal for all concerned,” he said. “I think Arsenal have got a good price with his contract up soon.

“They’ve got a really good young player who has plenty of experience and who has something to prove still.

“Oxlade-Chamberlain is going to hopefully play more football in the position he prefers. He will be disappointed with his lack of game-time at Arsenal and has got the opportunity at Liverpool to make that change.”

屌佢老母

拜仁不買達斯拿

德國腳達斯拿在尼馬加盟巴黎聖日耳門之後受到威脅，未必能夠長期正選上陣，不過拜仁慕尼黑主席漢尼斯表示沒有意思收購達斯拿。

漢尼斯表示達斯拿不是拜仁的收購對象，因為他們已經有不少中前場球員在陣。

係利踢中場

足總杯 聯賽杯決賽入波又唔見你咁講
你最撚識波

利狗高層屌你老母

no more incomings

成間球會再無收入咁點經營

lm

西女人同NIGGA我屌你老母

乜華美倫係巴仲有得出?

後備

第4中堅

Swansea have agreed to buy Wilfried Bony from MCFC for £12 million. Personal terms still to be discussed. (Times)

reaking | PSG confirm the departure of Serge Aurier to Tottenham Hotspur

Klopp on Oxlade-Chamberlain: "Usually I don't say anything about transfer rumours but this one is nonsense." #LFC

Klopp on Dec 2016

好期待佢啲格鬥技

@JPercyTelegraph
Fernando Llorente is at #Spurs having a medical & Vincent Janssen could move to Swansea on loan

車

史雲斯
邦尼
贊臣
山齊士

抵爭輸啦
熱送埋個Janssen外借

今季棄歐保聯賽了

#Milan-#Torino, agreement reached for #Niang [DiMarzio]

紐記last bid fail
Niang->Torino

算唔算報返金章安單野仇

不過仲有一隊柒過車

阿？

利

其實季季都係

❌ BID REJECTED ❌

Bayern have rejected a bid from Chelsea for Rafinha, according to Sky sources.

Full story: skysports.tv/iE74p4

車一早借咗tammy abraham比雞湯

搵球隊收留我
唔想再同班廢物踢波

你同Simpson幾夾呀
繼續一齊啦

你都係廢物

Riyad Mahrez vient d'atterrir à l'aéroport de Barcelone. [sfr]

Riyad Mahrez has arrived in Barcelona.

答案係巴

係咪去人地球場門口等

終於去疤塞office等

起碼英超冠軍

又London又Barcelona

simpson條仆街淨係識亂解圍

可能原本9up
之後其實都得喎

BREAKING: @Arsenal are considering an offer from @Everton to sign striker Lucas Perez on a season-long loan #DeadlineDay #SSN

true
我盡左力架啦

一早就買我啦
左腳版尼馬

屌你老母啦
歐聯出黎隻秋呀仆街

30m
After tax 4m一年 deal?

Napoli have reportedly abandoned their pursuit of Denis Suarez, after he asked for €4.5m per season in wages.

It would have made him one of the highest paid players at the club, just behind Lorenzo Insigne who earns a reported €5m per season.

李城有得打R歐咩

歐洲一日遊？

可能你去敲門求人買你咋

deal
寧比美斯carry
都唔想carry simpson

車路士我屌你老母
到死線都可以一個都買唔到
傳傳傳 又唔俾多少少心機去追
傳你老豆

準備加入巴塞屌打你

John Percy‏

Janssen loan to Swansea was discussed yesterday as part of Llorente deal but now unlikely due to Bony signing

張伯倫著10號?

ching 振作

抵啦

5月遞tr
無人問津到8月31 居然比佢等到條超大魚

mo la

新謝四簡係8 號啦

終於可以執野走啦

Llorente having Spurs medical. Chelsea now match Spurs offer but seems too late. [Guardian]

Manchester City have accepted Crystal Palace's £20m bid for Eliaquim Mangala. [London Evening Standard]

沙高又可以坐多年

joel ward可以收皮

試過一次韋利安，諗住呢招用得過？

陰公

班垃圾真係得個傾字唔落bid

今次係掉番轉 車想買先

連未來隊都知死
我轟仲妹下妹下

說好的ffp...

而家再轉黎唔黎得切

不嬲利維既轉會期係31/8-1/9

Drafting of the current docs ongoing, announcement soon.

似係買人班仆街有心玩野... 幾次都係人地到傾好晒先落bid
LKK果次又係咁

英超轉會窗香港時間幾點關？

Alexis close to sign for City for £55 + £5. Arsenal asked for few hours to sign Thomas Lemar, which they confident they are going to do

Guillem Balague

Alexis close to sign for City for £55m + £5m. Arsenal asked for few hours to sign Thomas Lemar, which they confident they are going to do

Bojan Krkic to join Alavés on loan

Alavés have agreed a deal to take the ex-Barça forward Bojan Krkic on loan until the end of the season

Transfer Centre Live‏

Brighton are expected to see off competition to sign Tim Krul on loan from Newcastle United.

Barça denies signing Riyad Mahrez. [sport]

山神換利馬
完全冇加強過

BREAKING: Manchester City have submitted a second offer to Arsenal for Alexis Sanchez. [Sky Sports]

No other player involved

笑匠

呢單野好好笑

Kylian Mbappé's permanent move from Monaco will cost PSG an initial €135m + €45m add ons. (Source: RMC)

#DeadlineDay

買定機票返李城啦

去愛斯賓奴囉

好笑過100分

@R.Mahrez

張自己睇到咁高真係笑死

去愛斯賓奴。。。

屌 提供笑話

Kostas Mitroglou to fly to Marseille by private jet this afternoon. Benfica accept €15m from Marseille for half of his rights. [Record]

Breaking | Arsenal have entered back into the race for Thomas Lemar, according to @GuillemBalague, who claims they are confident of a deal.

賣走獲加 結果買件仲勁既

on撚99

唔好再柒落去喇

借定買

Bayern Munich have rejected a bid from Chelsea for Rafinha. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

等比人噓死

If #PSG paying up front for Mbappe, as reported, a major sale today likely. But would leave Monaco even less inclined to sell Lemar or Fabinho

買1.5m
巴頭2年有buy back

Borussia Dortmund have reached an agreement to sign Jadon #Sancho 🇬🇧 from Manchester City. [@Ozzywessi]

走左mor 黎sancho

又話好撚勁

泡菜仔仲敢去意大利

Brighton have made a loan offer to Newcastle for goalkeeper Tim Krul.

Sky

巴B冇位比佢踢了，非歐位已經爆左，
落去打Juvenile又過歲數，本身preseason佢表現得好

點解佢會冇得出?

之前brighton先球會紀錄買龍..

大傷完跌watt

馬列斯柒啲定當年奧丹維治柒啲

02 World Cup

點算好

去Espanyol

和富大埔啱啱傷咗個外援

咩球隊黎
完全唔識

我蘭差隻翼

去基羅納

Arsenal have bid in the region of £90m for Monaco's Thomas Lemar. [@MailSport]

去愛記不如返去李城

搵鬼信

山神75m
lemar 100m

唔好晒機票錢

山神下年free wo

收啦

得獎者係：關菊英！
Amigo: 馬列斯你走出黎做咩？

365開林馬去阿大熱

100分轉lemar
阿狗又win 收利狗皮

山神+ox筆錢=lemar
其實唔差

[quote]得獎者係：關菊英！
Amigo: 馬列斯你走出黎做咩？[/quote]

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Crystal Palace have expressed an interest in signing West Ham defender James Collins.

買lemar 應該會放埋山神

L’Equipe claims Mahrez is in Barcelona to seal his move to the Catalan club.

憤怒已經唔能夠對呢班高層所做既撚屌行為
賣一線球員俾敵隊
放晒有潛質青年軍
未買人就賣人
屌地都係記者會講過都唔知佢地會有咁既決定
同班教練團隊都唔能夠有效溝通
咁撚離地 就咪撚繼續害鳩車狗啦

最後無vvd嘅話真係畀阿狗過咗利一棟
幫人地籌旗

唔放古仔味又係55波

Welcome to @SwansOfficial, Renato Sanches... 🤝🙌

The @FCBayern midfielder joins us on a season-long loan:

今季都冇表現既話佢收得皮

雞湯好波

個樣
唔撚係掛

有錢去下旅行都要同人交代咩

真係借過去

比馬列斯條仆街恨到去疤狗就好笑

咪去
仲好

#zappacosta from @TorinoFC_1906 to @ChelseaFC @SkySport @SkySportsNews

Vvd on his way to Lfc 🔥🔥some spending g going on from FSG #lfc

25m+bonus

恨你老母 靠實力

唔係話interesting咋咩？

Zappacosta to #Chelsea, advanced talks! €25M + add ons to Torino, agreement is close 🇮🇹🔵 #transfers #CFC #Chelsea

BBC Radio Leicester understand that Barcelona have NOT made an approach for Riyad Mahrez.

屌！bafetimbi gomis 黎嘅！

識串

痴線
落地獄啦仆街

小學how門咩而家

now VIRGIL VAN DIJK WAS SEEN IN A CAR, GROUNDBREAKING STUFF

搭錯航班

返李城啦

去魯營球場參加stadium tour呀 有得入更衣室拎波衫影相

柒過奧丹維治

Mahrez去旅行, vvd去買餸

The BBC now, and Catalan media were writing that Mahrez does not pass to FC Barcelona. The Direction Of London.

馬列斯衰咩比人笑?

轉會窗最柒球員

唔通要返去同simpson踢波

冇人出價，你覺得佢走去巴塞做咩

係

韋太子->白禮頓

想問下deadline 係聽日0500?

屌
廢到仆街

去愛斯賓羅/基羅納

Breaking@ @BCFC want Jack Wilshere on loan

原來伯明翰

各轉會窗關閉時間 (HKT)

德國 1/9 12mn
意大利 1/9 5am
英格蘭 1/9 5:59am
法國 1/9 5:59am
西班牙 2/9 5:59am

黎基羅納啦, 打得好比你上一隊

thanks

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
#Chelsea Zappacosta will fly to London today. Contract until 2021. Agreement reached with Torino. 🇮🇹✔️ #transfers #CFC

now Arsenal accept Manchester City's £60million offer for Alexis Sanchez

Jonny Evans was preparing to fly out with the Northern Ireland squad as the Manchester City deal hangs in the balance.

source?

準備做中遊班

應該係mail

Po ba 下次放係post頭啦

其實邊個話佢係巴塞

呢條友愈踢愈霉 做乜撚野

panic buy

Mirror

出面有冇開盤Mahrez最後點

正 唔到最後一刻都唔會俾錢

唔信

各轉會窗關閉時間 (HKT)

德國 1/9 12mn
意大利 1/9 5am
英格蘭 1/9 5:59am
法國 1/9 5:59am
西班牙 2/9 5:59am

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

有人同佢影相

唔係巴塞就係車仔

Dean Jones‏ @DeanJonesBR
Am told one of the key reasons Pep wants Alexis Sanchez is to use him as a false 9 - will give City an extra dimension

阿記好似幾抵玩

唔返李城就最好啦

倒錢落海 倒錢落海 倒錢落海

BREAKING: Arsenal accept Manchester City's £60m offer for Alexis Sanchez. [Mirror Football & ]

今季最大笑話

踢阿記不如返去等多半季

Chelsea have agreed a deal to sign Torino right-back Davide Zappacosta. A fee of £23m plus add-ons has been agreed. (Sky In Italy

李城7.00 allin

365禁邊到先搵到

幾時有caught offside

上樓機會嚟喇飛雲

Sky Sports News‏ @SkySportsNews
Sky sources: @ChelseaFC agree deal with @TorinoFC_1906 to sign right-back Davide Zappacosta for a fee of around £23m #DeadlineDay #SSN

依個好似得防守好，進攻唔掂喎

deadline簽後衛
諗起djilobojic

同simpson反左臉啦

Mirror Football & ]

買唔到外圍波

雲加on99
換貼錢換個唔知岩唔岩英超既人

我除左褲打飛機了

美斯打攻中

簽到人仲有得要求咁多咩

一早射左了，你咁遲

開個獌畀佢

球員轉會

做咩幫我加http你個on9

又係嘅，鬼叫車狗轉會咩target都買唔到

阿古路要冇位踢了

山狗打我後備

zappacosta應該係rwb既第6個choice

Sanchez to MC ?%
Coutinho to Barca ?%

BREAKING: Crystal Palace have reached an £18m + £5m deal with Manchester City for Eliaquim Mangala, who has agreed to move. [Daily Mail]

沙高無了

60
0

18m 咁抵挽

應該好過Moses嘅

100%
3.14%

阿古路條仆街死開，山視要嚟了

曼加拉都咁貴

出黑b都唔出perez 究竟佢做錯咩 廢老雲

80% chance that Coutinho will not come to Barça. [@HelenaCondis]

Liverpool have no plans to go in and rival Arsenal for the signing of Thomas Lemar. (SkySports)

山狗揀好著9號定11號未牙, 快啦屌
唔黎咪撚黎了

阿仙奴真係準備星散了

3.14點計出黎

Joachim Löw on Julian Draxler: "I can’t imagine that he will change clubs today.”

π

10號

抵你比矮仔搶左正選

補link

轉機

阿古路滾出曼城！

上呢度仲洗乜去呢d fb page

出下境，儲下印仔唔比呀

Get French Football‏ @GFFN
Official | Dijon sign Papy Djilobodji from Sunderland

agger

d料仲慢過呢度啦

Chelsea > Sunderland > Dijon

岩岩巴塞探朋友姐
車仔我黎啦

仲要cite express d news

死返李城啦

Keith Downie‏ @SkySports_Keith
Dijon have completed the season-long loan signing of Sunderland's Senegalese defender Papy Djilibodji.

唔想同廢物踢波呀

Mbappé has been offered to Barcelona, but the club has ignored the transfer. [tv3]

Done deal. Divock Origi on loan to Wolfsburg #LFC

唔好返李城呀 唔歡迎你

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Gabigol: talks re-started between Benfica and Inter. Agreement close now: loan deal. If everything will be ok tonight he'll fly to Lisbon 🇧🇷

Hi Simpson

James Pearce @JamesPearceEcho
Divock Origi has joined Wolfsburg on a season-long loan. There is no option for them to buy him next summer. #LFC

BREAKING: #AFC new submitted bid of £95M for Lemar has been accepted by Monaco, however the player wants to join Liverpool (GFFN)

5:0

Divock Origi signs season-long deal with Wolfsburg, who pay a loan fee of £6m and his wages

Fake

屌
阿狗今個轉會窗比利狗sm

fake

睇下個髮型先啦

丹尼路黎架on9

sorly my bad

仆街中伏

隻手都唔同色啦

笑死me

有冇sky sport 條 live stream link 睇deadline day

咪柒啦ching, 依度有我一個柒就夠

Mahrez knows that he'd be an option for Barcelona if they failed to sign other players. [@Alfremartinezz]

同求

進步唔及預期大
又有slk
睇佢呢一年造化了

條友冇尊嚴架喎

lemar值咁貴咩？

Mahrez could be the alternative to Coutinho's deal. [beIN sports]

Bein 報巴狗信1成就好了

唔值

d非洲黑鬼係咁
一世做黑奴

know你老母咩
話探朋友咪算囉

何以 我變了你的16號愛人

柒夠未

請問有冇SKY SPORT 直播LINK

今晚到幾點

喂喂喂！

Alexis Sánchez's most recent 'like' on Twitter. He's bantering us all. 🤔😂 (Source: @Alexis_Sanchez)

#DeadlineDay

Tvb啲劇情黎架喎
「列斯，點解你要作賤自己啊 」
「 你由得我啦！佢唔買我，我就跪喺度唔起身！」

A source close to Mahrez has said a move to London is favoured by his family, and the playmaker has settled on a move to Chelsea.

Alexis Sanchez has told his teammates inside the Chile camp that he will move from Arsenal to Manchester City. [@ASChile]

一路射鳩巴禾條垃圾一路講

呢單真係柒到

除左你

馬列斯好撚柒，自己走去叩門

Lm睇反cup

算啦
飛緊去倫敦啦

ok

堅信馬列斯轉會巴塞揮手區

快

巴塞實簽既講真

你咪呀 去魯營門口跪低啦

仲有
仲有7倍呀

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

PSV striker Jurgen Locadia is set to join Wolves for a fee worth in the region of £10m.

留係李城都唔係阿記啦
咁撚柒 仲要打rwb咁辛苦

去車咪一樣踢rwb

應該踢翼

取代你正選啦
你返去同飲水哥一齊飲水啦

佢好明顯似中東伊斯蘭樣喎清

佢on9

馬列斯左翼ok?
巴而家差個左翼

我都想黎巴
最強左翼

左腳內切

Origi has a clause for Liverpool to recall in January if necessary. (Paul Joyce)
仲要6m, 超級大儍仔

同美斯爭位踢

咁無野了
有消息再call你啦馬生

La Tercera report Alexis Sanchez has this morning told his Chile teammates he’s moving to Manchester City.

The Arsenal owned, at least for now, player is said to have informed his national teammates at the beginning of Chile training on Thursday.

The reaction was just what Sanchez will have wanted, with his international buddies cheering and congratulating him on the move to the Etihad.

智利成班反雲狗

美斯聽何老師講打中間了

老師又中了

最後個句
邊位清咁過癮

SkySports say the Ox fee is £40m plus £10m add-ons

zappacosta其實好野黎
標準翼衛
用得好既話完全可以取代摩西

Guillem Balague‏Verified account @GuillemBalague 12m
One little detail on The Ox deal. It is not just £40 but also £10 for incentives. Great deal for someone with a year left in his contract

Breaking | RMC correct themselves: return to claims that Kylian Mbappé to PSG will occur as a loan with an "option" to buy.

變返借

@hirstclass

WBA looking at signing Marc Wilson from Bournemouth. He's free to leave. If West Brom sign him, chance of Evans moving to MCFC will increase

Diafra Sakho's advisor's horse won at Chelmsford, now he will go to meet with West Ham to ask for a move to Rennes

BBC

Newcastle United have decided to keep Dwight Gayle despite a big offer from Fulham. Guess hinged on getting in a replacement #NUFC #FFC

1/2 We're told Diafra Sakho is in car park at Chelmsford races. His advisers horse Siege of Boston has just won 3.20 in photo-finish at 9/2

2/2 Sakho has spoken on the phone to West Ham today to discuss "off field personal issues". West Ham position remains he will not be sold

@SkyKaveh

Perez

哥狗買咁多翼鋒做乜

恭喜

Marc Wilson簽黎做後防萬金油ja喎

呢件好野

Loan冇咩所謂啦 岩用咪當驚喜

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Watford are in talks with Liverpool over a move for Lazar Marković.

Lazio have signed Luis Nani on loan with option to buy from Valencia

山齊士唔係咁反骨呀

Tottenham Hotspur are closing in on the loan signing of midfielder André Gomes. [telegraph]

5m 賣啦

可能有強制買斷條款

費倫天拿傳過12M，時間唔夠10M照放啦

Mahrez is NOT joining @FCBarcelona_cat. He is off to Chelsea. 45m move. #LCFC #CFC

Riyad Mahrez won't be joining FC Barcelona. [ESPN] #FCBlive

James Olley‏ @JamesOlley
Finally in Malta. #mcfc have made an improved offer for Sanchez but no agreement & sale still dependent on #afc finding a replacement.

躝啦 我地唔撚簽人啦

知啦 屌佢老母

驚嗎

如果貴既 Levy一定唔會比肥普出得足 何況借佢都係做丹比利後備

咩source?

一場之後肯定做正選

根本無人要馬列斯條柒頭 周圍敲門

一陣bin尻你

- @jorgenicola says Chelsea midfielder Willian is Barcelona's plan-B if they fail to sign Coutinho from Liverpool.

要mahrez啦

躝得未

James Olley‏ @JamesOlley
#afc focus now seems to be on landing one of Draxler or Lemar. Both big-money deals and time running out. Meanwhile, Sanchez must wait.

我地17人開季

80m

仙姐

Mahrez 識做啦

唔係掛

100m 我地第二王牌

📸 | Algerian media outlets have been announcing that Mahrez has officially signed with Barcelona and that he's undergoing his medicals.

勁

到底邊做緊乜

有無人識睇

都冇人識

你問會然馬列斯

去緊倫敦跪地啦

傻西國家

On Dele Alli's Instagram live:

- Eric Dier called Kyle Walker a 'traitor'.

- Walker: "It was alright when you wanted to go to United."

有冇圖 ?

耍花槍only, 最後攬埋一舊

有冇TRANSFER NEWS TV LINK?

BREAKING NEWS

Arsenal have offered £92m (€100m) to sign Thomas Lemar from Monaco.

from skysports

SKY SPORT LIVE

各轉會窗關閉時間 (HKT)

德國 1/9 12mn
意大利 1/9 5am
英格蘭 1/9 5:59am
法國 1/9 5:59am
西班牙 2/9 5:59am

SKY BREAKING NEWS

Arsenal have offered £92m (€100m) to sign Thomas Lemar from Monaco.

Arsenal fans right now...

BREAKING NEWS

Arsenal have offered £92m (€100m) to sign Thomas Lemar from Monaco.

We understand Arsenal are yet to respond to Manchester City’s second bid of £55m for Alexis Sanchez.

The Gunners will not let Sanchez leave this summer without the arrival of a replacement.

Monaco don’t want to sell Lemar but we understand they could be tempted by Arsenal’s massive €100m offer.

Lemar is due to play for France this evening in a crucial World Cup qualifier against the Netherlands, live on Sky Sports.

馬列斯

(Sky Sports)
BREAKING NEWS: Arsenal have offered £92m (€100m) to sign Thomas Lemar from Monaco.

張倫撚換lemar 抵啊
雲加又嬴

monaco唔會唔賣掛

可能真係唔賣，咁多個入面對佢嘅態度最堅決

山狗換lemar咋

寧願唔要山狗都唔想貼錢比阿買lemar

但琴日同猁傾個陣唔係好似叫過價100m咩

根本唔想賣
妓用錢掟人

Arsenal are yet to respond to Manchester City’s second bid of £55m for Alexis Sanchez. The Gunners will not let Sanchez leave this summer without the arrival of a replacement. (Sky Sports)

Marvin Zeegelaar has arrived at Watford ahead of his move from Sporting Lisbon.

猁算唔算資助妓買lemar

奇貨可居，一次賣咁多好難交代

馬斯亞飛到邊

山狗+100分換

散心中

先唔講雲加 依家阿記隊波個問題唔係買1個利馬就得架喎 前中後都有問題

好似返倫敦

Any Evans news?

冇人想要

山狗好似strong hold

利馬嚟到唔係 bench 就係打右閘

唔信山狗會咁反骨唔過黎曼城

1億歐羅同普巴同價

前中後放番岩d人冇咩大問題
係班友心態同雲加問題

我子

而家好波小小 20出頭嘅翼都90m+
dembele 97m
lemar 92m

The Telegraph now claim that Monaco & Arsenal have agreed a fee for Thomas Lemar

丹係105m+42m

上年sane 50m抵到

雲加又贏

lemar都92m,咁我咪值200m

37m咋

你無價
所以留係阿狗就好了

笑4人咩

雲狗比多1蚊可以破紀錄名留青史喎

所以妹妹其實唔貴

但無人買

euro 50m

其實理得幾多錢
呢d有買貴無買錯啦
下季口能仲貴
阿狗又趕用

Lemar rejects Arsenal's offer, he wants to join Liverpool. (@RMCsport)

阿倒貼200m就有

人地利記唔要你啦

All go Liverpool la diu

Martial / Mahrez

同雲爺爺食左咁耐飯都唔制

R撚晒頭

假到出汁

做乜鳩

IS LEMAR WORTH £92M?

Former Crystal Palace owner Simon Jordan is in the Sky Sports News studio. He believes Arsenal’s fresh £92m bid for Monaco’s Thomas Lemar shows a lack of organisation at the club.

“At Arsenal, they’ve got a manager who has lost his oxygen while at Liverpool they’ve got a manager who is mesmeric, that is full of beans because he’s got this energy and enthusiasm.

“If they dealt with the Alexis Sanchez situation earlier in the window then they would not be bidding £90m for players that possibly aren’t worth £90m.”

PEREZ BETTING SUSPENDED

Sky Bet have suspended betting on Lucas Perez's future. The Arsenal striker, who was linked with Newcastle this morning, was backed at as short as 1/10 to join Deportivo so this news would suggest he could well be on the brink of a move to Spain.

仆街，中伏

For God sake, #watfordfc! This Zeegelaar guy is terrible! Sporting should should be the ones paying rather than you. He's THAT bad!! 🤦‍♂️
屈仔

利記仲買人

利物浦

屌你老母笑撚死人啦垃圾利

屌你老母5分狗

好開心呀 主席翻屋企喇

助攻人簽人

曼城都要同死利狗講聲多謝

依家隊阿仙奴簽到美斯都冇用啦 雲加會拎佢打閘

駛唔到

Arsenal & Monaco have agreed a £92m deal for Thomas Lemar. He is yet to decide whether he wants the move. [Telegraph]

人地叫翼衛

阿狗今次真係賺撚哂
100分換利馬
山狗strong hold
梅斯達菲又留隊

爺爺計好晒啦, 咁就撚左車利鏝

我車都搵到wb 唔洗要100分了

其實都幾癲 曼城早出手買BC華 40M就買到
而家利馬都100M...

反骨仔!!

18 months ago, Thomas Lemar signed for Monaco for £3.6m.

They're now selling him to Arsenal for £92m.

He's scored 9 Ligue One goals.

who

反骨仔, 因住斷腿

青年軍黎 哥狗唔帶佢去美國就嬲嬲要轉會 新史達寧黎

好波

如果阿記真係出100m買利馬 我就唔信阿記會留山狗

一定係留唔到先bid啦

可能山狗話有lemar先留隊呢

應該都係chamberlain 40m＋sanchez 55m ＝ 92m Lemar
利馬踢法甲仲要數據唔係話好靚 身型又單薄
實力都未必一定提升到

阿狗邊有咁多錢買人

垃圾利助攻40m

Thomas Lemar would rather join Liverpool despite Arsenal having a £92m bid accepted by Monaco. [@mattspiro]

同解

阿好撚多錢

唔用之嘛

Breaking | The Guardian report that Arsenal have withdrawn from a deal for Thomas Lemar & will keep Alexis Sanchez

身型又單薄呢句真係on9

又唔見摩對熱狗mc 撞撚死佢?

Alexis Sanchez is staying at Arsenal. That is the message from the club and it would now be a shock if there were to be any late turns to this infernal saga (it takes a toll, you know!). Manchester City came in earlier today with a second offer for the Chile striker – of £55m, plus £5m in add-ons – but it has come down to Arsenal being able to sign a new attacking player. Quite simply, they look to have run out of time on that front. They wanted Monaco’s Thomas Lemar and the French club demanded that they pay 100m euros for him. Which Arsenal indicated they were willing to do. But there appears to be insufficient time for Arsenal to now agree a package with Lemar, particularly as he is in the France squad for this evening’s game against Holland – which kicks off in about three hours. Were Arsenal able to get Lemar, they would have been inclined to take the £60m from City for Sanchez. But it is unlikely to happen now.

Crystal Palace are very close to signing Besiktas striker Cenk Tosun

Arsenal were willing to pay €100m for Thomas Lemar, but don't feel there's enough time to do the deal - The Guardian

球市真係好癲
皇馬,PSG 兩大元兇

巴狗出手啦，100m射落林馬到

Alexis Sanchez is staying at Arsenal after the club felt there was insufficient time to complete a deal for Lemar. [Guardian]

反骨仔山齊士

呢幾年幾皇馬唔算大使

D律師渣ga

今年巴仲過份喇
100m+ 丹比利

Sanches 85>35

The #PL reject the number 85 for @renatosanches35. He will now wear 3️⃣5️⃣ for the #Swans this season.

一個尼馬搞亂曬
咁睇番,巴利,c朗,普巴好抵

點解唔著得85號

關皇馬咩事

今時今日仲講邊個邊個係元凶就算啦

英超係咪話唔比揀幾多以上既數字

你搵psg la

伊恩拿祖72

Swansea City AFC‏已認證帳戶 @SwansOfficial 54 秒54 秒前
更多
回覆給 @SwansOfficial @renatosanches35
The #PL rule that squad numbers must be consecutive and close to the current highest number. We're still going ahead with the transfer

西甲

Barcelona have now transfer listed Andre Gomes and are willing to let the #thfc target depart on a permanent basis. [Sky Sports]

收唔過40m，全體高層可以去死了

on9 你理撚得人姐

爺爺咁撚重手

有人接火棒都偷笑啦仲想收返40M

爺爺今季洗1.5億

你信會買到?

d疤狗係咁低b, 以為自己用過發現廢仲可以原價賣返比人

呢件好野來， 我曼出手啦

仲未deal done?

賣山狗+100分既錢黎喎
換一個唔知踢唔踢得掂既返黎

買唔到山齊士咪買我囉

講下買就信 打空炮就叻 等睇阿狗今年排下半版，有錢都唔撚用都on 撚鳩 係要留到最尾一日panic buy

去魯營門口跪係地下求人收留你啦

我就唔撚信我要返去陪simpson踢波

點解今季個市咁貴會關皇馬事 皇馬今年買個D都係幻幻黎,賣人最貴都係80M既達子 PSG 49000同巴塞呢D先用得多WOR

又去求人買

條傻西當自己邊個
我地曼城一早齊腳
買山狗都係為左再進一步
點會買條廢西李城狗

一切都係因為PSG

psg 真係狗黎

VfB Stuttgart_int‏已認證帳戶 @VfB_int 3分3 分鐘前
更多
BREAKING!

Andreas #Beck joins #VfB! He signs a contract until June 2019! Welcome to #Stuttgart! #VfBisback

The 2017 transfer window is now officially closed in Germany. 🇩🇪⌛

上年祖記自己on9用左普巴筆錢買希古恩姐
唔係都會搞到個市亂晒

Torino have signed M'Baye Niang on loan with obligation to buy from Milan

祖記一年又有幾on9呀

BeIN Sports claim that Chelsea have had a £45m bid accepted by Leicester City for Riyad Mahrez

94m買希古恩都唔撚on9?

有冇live stream

躝啦 唔撚要呀

諗都唔諗一野轟90m落希古恩到

no please

John Cross:

Arsenal now adamant Sanchez will stay. Man City left it too late. And getting Lemar over the line at this late stage is nigh on impossible.

Sanchez staying at Arsenal
No go on Lemar
As you were
Man City left it too late for Arsenal to entertain their bid and get it done

萬歲
有歐聯踢

同金章安並肩作戰

夠鏝城班高價後衛on9?
上季祖記意甲,歐聯決賽有幾on9?

Hearing that Monaco still won't sell Lemar even though Arsenal have made a mega-offer. Could be as high as 100m euros.
(@JBurtTelegraph)

最緊要見返簡迪

on9關希古恩撚事咩, 我話普巴走左先入到歐聯決賽呀柒頭

個意甲你買唔買佢都拎到架啦

LEMAR UPDATE

Aiden McGee gives us an update on the Thomas Lemar situation...

"Arsenal still have not responded to the Alexis Sanchez offer [from Man City], that is because of the problems Arsenal are having signing their No 1 target Thomas Lemar.

"It could be a logistical problem. Lemar is on international duty tonight with France and manager Didier Deschamps has already said he doesn’t want his players disturbed. It begs the question: when would a medical take place?

"We also understand Liverpool have maintained an interest in Lemar, who may want to remain in the Champions League."

懶有性格
要錢姐...幾多開聲！

祖記既強勢好明顯唔太關希古恩事

如果前面唔係希古恩，換轉係山齊士，可能歐聯都有得捧

We understand a deal to take Thomas Lemar from Monaco to Arsenal is now very unlikely. (Sky Sports)

根本祖記果一億可以好好洗
走去94m買希古恩都唔叫on9
普巴1億同希古恩94m, 傻都識分邊個踢出身價啦

Just been told something that echoes this - that Jardim saying 'enough is enough' with the sales

最緊要歲數好大分別

ON9 根本係雲加暗黑大法 等巴塞要用100M買利馬
雲加守財出哂名 點會肯做大水魚

險簽

Monaco also saying Lemar won't leave. All bets are off.
John Cross

阿記玩左咁多年DEADLINE都咁渣

咁撚多勁人都放, 反而lemar係非賣品
雲爺爺真係黑仔

Liverpool are unlikely to make any further signings prior to tonight’s transfer deadline. (James Pearce)

竟然有傻閪撐94m買希古恩

死追LEMAR無PLAN B先ON9

邊到多 都係3件姐
btw麥巴比官宣左未？

比雲加玩左獲仲要拎番渣沙 不過巴塞就真係最受害 除非巴塞肯比100M出黎

古天奴 無消息？

Chelsea have had a £45m offer for Mahrez accepted. (beIN SPORTS)

B華 麥皮 巴卡約高 文迪 法賓奴
全部都係上季打得出色
係得法賓奴同LEMAR死唔放

80%留隊

The cost for @RCDeportivo for Lucas Perez loan is €4m. He needs to recover some confidence. Better player that he has shown at Arsenal
00:18 - 1 Sep 2017

雲加怕帥位不保 點會肯買佢

馬列斯:喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

有傳聞話香港時間凌晨1點巴塞會官宣喎

我就唔多信啦

咁撚驚喜咩 又last minute paper work 咩唔通

Thomas Lemar never wanted to go to Arsenal. He wants to join Liverpool because they're in the UCL. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

太陽報都信

咪就係頭先有巴打post嗰個fb page囉

Andre Gomes will join #thfc on a season-long loan with a potential obligation to buy for £40M. [Daily Mail]

#thfc will be obliged to buy Andre Gomes for £40M if he plays 60% or more of the games this season. [Daily Mail]

利記歐聯抽到好簽之後勁多人想JOIN
依D真係命水, 熱刺就慘

60%，就算打得起佢熱刺都唔會出盡佢啦

熱狗又得一猛將

可能聯賽歐聯分組歐霸出下

AG跟唔跟到普帥D戰術架,咁快

出到58%就停

有個免費既球員頂巴克利個位頂到一月

而家嘅AG只係發揮出30%實力 (安歷基, 2017)

There are still no plans for Liverpool to formalise their interest in Thomas Lemar today. (SkySports)

即係點？

唔會再簽人
利狗

送左隊醫療隊去叫雞

妹到最後幾粒鐘出黎話唔夠時間check 咪完囉

Alexis Sanchez move from Arsenal to Man City now "in the balance" because Arsenal not getting Thomas Lemar. We're told Lemar wants Liverpool
@SkyKaveh

潛力無限，岩晒未來隊

DC係咪打算全季齋坐都唔去愛華頓

米蘭同拖肥都唔失禮啦, 有歐霸玩
點解佢唔肯去

希望山狗留隊

下體單deal點？

半季姐 放幾個月假影響唔大

今晚定聽晚 LAST

香港時間聽朝6點

其實點解阿仙奴死都唔肯買mahrez...?

今晚
仲有5個幾鐘就完

殺左入決賽

Short撚左，去拖肥踢半季波都唔肯，
一心去馬德里做觀眾

正確啲講係今朝

英超今晚
西甲聽日

係 冇為意過左12點

即係得番5.5個鐘

聽日到我巴出手了

雲加洗唔洗你教？

📝 DEAL DONE: Torino have signed Mbaye Niang on an initial season-long loan with an obligation to buy for €20m. (Source: @TorinoFC_1906)

咪答左你lo 臭閪

所以我而家咪請教教授

有無LINK 想睇D球迷打J

@Mahrez

比洛迪去米蘭？

推

轟

話左

快D同Monaco deal la , 100m就100m la

Despite reports suggesting otherwise, City have NOT accepted a bid for Mahrez from Chelsea or any other club (Leicester Mercury) #LCFC #CFC

沒100M唔放啦

Niang 單 deal 係點

Arsenal now adamant Sanchez will stay. Man City left it too late. And getting Lemar over the line at this late stage is nigh on impossible.

你句野有乜邏輯呀弱智

go torino

查唔到

借定賣

Loan

借

2叔

Wrong post

最後2單大deal 就只係一個2線尾niang(milan)>>>>> tornino 20M 同
zappacosta(torino)>>>>> chelsa (25M)

天地豪情

但我睇 apps 又話 loan 又話 15M
係咪 apps 錯

米蘭唔想用半季之後冬季買前鋒俾人抬價

話最少要踢一季，佢唔肯

怕佢迫走教練 你沒聽何wayne講咩?

WHAT'S HAPPENING WITH MBAPPE?

Bryan Swanson gives us an update on Kylian Mbappe’s potential switch from Monaco to Paris Saint-Germain...

“The expectation is that Paris Saint-Germain will announce this deal within the next half an hour.

“There is a possibility that Monaco will try to move the goalposts a little, and try to get Angel Di Maria to move the other way, which will then affect the Thomas Lemar deal.

“The expectation is that it will be a loan with the obligation to buy, which as huge effects in terms of Financial Fair Play. It will become clear very soon.”

好似聽到skysports live個記者話摩納哥想將迪馬加落麥巴比個deal到 然後賣利馬 做緊其他野無留心聽唔知有無聽錯

loan with obligation to buy 20M

IN 何wayne WE TRUST

先借後強制買，總數應該係20m

Arsenal's £92m move to sign Thomas Lemar from Monaco has broken down, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the Gunners' club-record offer for the France international was accepted by Monaco, but the deal is now very unlikely to happen before the close of the summer transfer window.

One source has told Sky Sports News that Lemar is not interested in a switch to the Emirates and would prefer to move to Liverpool.

Any everton news

29 hours left until the Spanish transfer window closes.
6 hours left until the English transfer window closes.

拖連奴唔想放，依家有隊出100m都未必買到

錯 有release clause 一定要放

古天奴同馬列斯再攜手過巴塞門口跪地啦

英格蘭係咪可以申請最多6個鐘搞PAPER WORK?

所以依家咁睇佢反而係最抵果個 唯一一線貨

Ok，即刻出門口接古天奴，再比張去倫敦嘅機票馬列斯

原先早幾個鐘好似話摩納哥要搵到代替品先會放利馬比利記

買晒兩個唔好咩

唔係兩粒鐘咩

唔係基達咩

矛錢

Inter full-back Cristian Ansaldi is close to joining Torino, as a replacement for Chelsea-bound Davide Zappacosta.

It emerged earlier today that Zappacosta is likely to move to the English Premier League, and Ansaldi was immediately touted as a potential replacement.

However, a deal for the Nerazzurri defender was thought to be difficult as he is only willing to leave on a permanent basis.

Now though Sky Italia is reporting that a deal has been reached, with Ansaldi just a step away from making the move to the Granata.

It’s not yet clear if this will be a permanent deal or a loan with option or obligation to buy, but it seems the Argentina will be the man to replace Zappacosta.

隊隊都驚好似巴塞咁俾人抬價，死都要搵到代替品先賣人，搞到隊隊都買唔到人

需要有人觸法連鎖

Sassuolo have officially sent Luca Antei and Pietro Iemmello to Benevento on loan with obligation to buy.

The Neroverdi announced the transfers for the pair on deadline day.

Antei is a 25-year-old defender who spent time at Roma in his formative years.

Iemmello, also 25, is a centre-forward who only joined Sassuolo last year from Spezia for €2.3m.

He came up through the Fiorentina youth academy.

正常賣主力都應該要搵到replacement先賣嫁啦
下下好似車仔咁on9咩

馬列斯去monaco咪得啦

果時見好多利迷個反應同你一樣

我鏝都賣晒4隻閘先買

青訓可以話未夠班都算 馬迪都放

古天奴依家咩環境

曼城40m買馬列斯
再先借後賣比摩納哥
摩納哥賣lemar比阿仙奴
阿仙奴賣山狗比曼城

鏝狗好彩算早出手
拖到而家隨時要100M買隻閘

thanks 巴打

巴咁巴塞買咩?

可能因為佢比較早搞轉會，拜仁同米蘭嗰啲又係，所以佢地買人都唔會話下下要100m

盧卡古轉會都仲未對個轉會市場有咁大影響，尼馬單野一爆咗出黎個市場就開始亂啦

8成留隊

neymar呢單真係連鎖效應
成個前場價格生態都即刻急升

喺屋企諗緊點樣面對利班隊友同埋球迷

隊隊都想等埋洲際國家盃睇貨先出手

不過咁搞法好易泡沫

巴比人知有咁多錢係手，仲唔當你水魚咩
而家連中超都蝦9埋巴塞

好想睇阿記賣完人後，收唔到人

係巴西不知幾開心

人地支那恆大邊有恰佢 人地根本唔想賣 係佢格硬要

唔賣走佢咁猁狗咪洗左成億幾

但個價真係

原底買斷保仔個價幾多？

relase clause 黎加

本身都話好似話2億轉會budget

個班高層算撚數啦

猁不嬲得個講字
慣哂

40M

古天奴同高普聯手逼FSG使大錢

琴日先吹到今日會用175m
得個ox渣

買左好多人啦wo🤔
ox 40m 基達60m solanke 1xm 沙拉40m😂

BREAKING NEWS

Watford have confirmed the signing of defender Marvin Zeegelaar.

Zeegelaar signs from Sporting Lisbon on a four-year deal. He played 37 times for the 18-time Portuguese champions last season.

BREAKING NEWS

Crystal Palace have agreed a deal with Everton for striker Oumar Niasse, according to Sky sources.

The deal is subject to personal terms being agreed and passing a medical.

戴斯拿去利 古去巴 林馬去巴黎 馬列斯去摩

有冇sky sports live既link

Torino full-back Davide Zappacosta is flying to London, ahead of a €25m move to Chelsea.

The Granata have accepted a bid worth £23m for the Italian international, with Cristian Ansaldi set to come in to replace him.

Tonight Gianluca Di Marzio’s website has obtained pictures of Zappacosta at Rome’s Ciampino airport, as he prepares to fly to London.

The 25-year-old can play at right-back, right wing-back or on the right of midfield, and has been capped four times by Italy.

果段新聞係話今日有175m

笑撚死人咩

Catalan newspaper Sport say Coutinho's entourage has told them Liverpool won't be signing Lemar, so the Brazilian stays where he is. #LFC

Keita有一部分都係下年先比

100分真係去猁踢中場
依家翼位好多人啦喎

執波

咩位都打到下既後備

巴狗又俾人hack左ac

👋 Benvingut @Phil_Coutinho !
👋 ¡Bienvenido Coutinho!
👋 Welcome Coutinho!
👋 Bienvenue Coutinho!
🔵🔴 #BeBarça

End of negotiations for Fabinho (agree not found). [Paris United]

it狗仲未比人炒咩

Iemmello做咩唔自己用

sns 比人hack 唔關it 狗事掛...

André Ferreira‏ @_andrecferreira Aug 30
More
For God sake, #watfordfc! This Zeegelaar guy is terrible! Sporting should should be the ones paying rather than you. He's THAT bad!!

Coutinho's parents are arriving at Brazil's training camp via taxi and the atmosphere is thought to be that of a funeral. #lfc [Sport]

Koscielny, Giroud and Lacazette tried to persuade Lemar to join Arsenal on international duty, but he told them 'no'. (Source: SkySports)

呢個好笑

利馬:不了

利馬：做咩有歐聯踢要踢歐霸

有人扮巴個官方ac，真ac冇事

LEMAR TO SNUB TEAM-MATES’ PLEAS

Guillem Balague believes that Thomas Lemar will snub any attempts from Arsenal players to persuade him to join the club.

“Lemar is with Oliver Giroud, Laurent Koscielny and Alexandre Lacazette right now, with the France national team. They will be telling him, banging on this door, getting him to join Arsenal, but he will say no. He does not want to go.

“What I am hearing is that Arsenal have finished with their business as it stands, which means Alexis stays and Lemar will not join."

馬列斯到最後都係走唔到就好笑

近啦近啦

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david 4m4 minutes ago

As others report #MCFC Sanchez bid over. Conditional agreement reached £55m+£5m but #AFC needed replacement. Lemar said no so Sanchez stays

BBC都係咁講

Official | Kylian Mbappé has left AS Monaco for PSG.

L’AS Monaco souhaite le meilleur pour la suite à @KMbappe qui rejoint le @PSG_inside ! #MerciKylian

Official

Crystal Palace have reached an agreement with Liverpool to sign Mamadou Sakho. He will sign a 5 year deal and is having a medical. (@GFFN)

又有錢收

BREAKING NEWS

Paris Saint-Germain confirm the signing of Kylian Mbappe from Monaco.

skysports

又話企硬30m 定水晶肯出

PSG Officiel‏Verified account @PSG_inside 2m2 minutes ago

Le Paris Saint-Germain est heureux d'annoncer la signature de Kylian Mbappé ! 👊 #BienvenueKylian

If you beat them, join them

Posted at 1:26
BREAKINGSanchez deal in jeopardy

David Ornstein
BBC Sport
Manchester City's bid to sign Arsenal forward Alexis Sanchez looks to be over.

It is understood that a conditional agreement was reached in principle between City and Arsenal for Sanchez to move to the Etihad Stadium.

The fee was £55m, plus £5m in add-ons.

But it depended on Arsenal first securing a replacement to fill the gap left by the 28-year-old.

Their target was Monaco winger Thomas Lemar and an agreement was reportedly reached between the clubs for a fee in the region of £90m.

However, it is thought that the 21-year-old France international decided against the move.

City are currently not prepared to resurrect the deal by offering a player in exchange or more money for a straight cash deal.

Barring a remarkable last-minute turn of events Sanchez, who wanted to join City to be reunited with his former Barcelona manager Pep Guardiola, will stay at Arsenal.

30

應該add on上到30m就會放

幾錢？

水昌宫呢日都好似簽左唔少野

我拎左黎轉貼去psg區
thx ching

Radio Marca:
In one hour, the signing of Philipe Coutinho could be made official.

Monaco statement: "Kylian Mbappé joins Paris SG on a season-long loan with option to buy. The club wish him all the best"

James Olley‏Verified account @JamesOlley

Lemar deal looks "dead" (again). Am told #afc offered £75m + £17m in add-ons. Lemar did not want to play for a Europa League club (ouch).

paul joyce‏ @_pauljoyce 2m2 minutes ago

Fee for Sakho looks like being £26m

藥石亂投

大笑左

先借後買...財政條例真係冇撚用

有錢都冇撚用

Kylian Mbappé has joined PSG on an initial season-long, with an obligation to buy for a reported £166m. (Source: SkySports)

好正常，人工如果唔會差太遠，有得揀都唔會揀歐霸

買唔到中堅 好心留黎自用啦小氣到

如果貨不對辦仲會唔會買？

166m 唔算高

星散罷啦 呀妓 沉la

借返黎雪一年，之後低價買入

唔一定
UEFA算係半個人治機構
PSG擺明踩晒界

肯定係強制條款

摩納哥下季袋166m
實唔會賣lemar

好似係唔降班就會activate 個clause

唔計包皮好似淨賺左1億

身為psg迷都好擔心會降班

BREAKING NEWS

Liverpool have accepted a £26million bid from Crystal Palace for defender Mamadou Sakho, according to Sky sources.

We understand the player is presently on his way to London for a medical..

比利時今晚有波踢

Chadli後備都冇

Kylian Mbappe's Monaco record:
27 goals in 60 apps (35 starts)
20 goals in 31 apps in 2017
6 goals in 9 #UCL apps
Turns 19 in December

18 歲黎講
之應該美斯第一，佢第二啦

無人質疑佢既能力
只係佢既潛水有幾多係未知數
得18歲

好似話如果係強制買斷，就會當今年嘅支出

Since Leonardo Jardim's arrival at AS Monaco 3 years ago, the club has sold players for a total worth of over €520m. (N.V.)

Leicester insist there has been no Chelsea offer for winger Riyad Mahrez

Sporting Lisbon midfielder Adrien Silva is flying to England for talks with #lcfc. Could trigger Drinkwater's sale to #cfc. Still work to do

唔通真係去巴塞

車狗直接買阿祖安施華好撚過
勁飲水咁多

John Percy‏

Sporting Lisbon midfielder Adrien Silva is flying to England for talks with #lcfc. Could trigger Drinkwater's sale to #cfc. Still work to do

今天開始那裏都不去

飲水英人

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

Sunderland eye move for forgotten West Brom winger Callum McManaman

下季再買啦 還店成日同李城買人

韋根果期

條友長期燥底

Breaking | Liverpool have only offered as high as €75m for Thomas Lemar, which AS Monaco rejected, according to SFR

會唔會加埋沙高筆錢？

就算加都冇用啦 陣間場波佢打正選

用左黎買游艇 不了

We understand the Mamadou Sakho deal from Liverpool to Crystal Palace is an initial fee of £24m, plus £2m in add-ons.

📝 DEAL DONE: Lucas Pérez has signed for Deportivo on a season-long loan. (Source: @RCDeportivo)

文西正選對普巴

回錯sor

半場休息做medical

18 唔買唔通38先買咩on9

下年三億都似

咁可以去盡D簽左約先 遲下再做體檢

BONY MEDICAL

Wilfried Bony is currently in south Wales having a medical before his return to Swansea from Manchester City.

同simpson一生一世

88

反骨仔 我地簽唔到山狗仲走
boo撚死你呀仆街

踢完國家隊返去比人笑到面都黃

唔係話去意假咩 去唔成？

根本就冇人bid佢
係到飛黎飛去扮忙

留低都冇機會出場。

點解唔放過佢??

後備有阿古路咪夠

佢坐冷板坐到痴左線

好似毒撚扮有人約

連車唔夠大都唔bid你就知幾垃圾

李城

Deportivo Alavés‏已認證帳戶 @Alaves 4分4 分鐘前
更多
FICHAJE | Bojan Krkic llega al #Alavés 😀➡️ ¡Bienvenido, @BoKrkic! 🔵⚪️🔵 #GoazenGlorioso

想坐冷板睇山狗威威

I believe Chelsea will sign Zappacosta and Drinkwater and are trying on a third, but, as things stands, Spurs favourites to get Llorente

@Matt_Law_DT

Bryan Swanson ✔ @skysports_bryan
Understand Kylian Mbappe PSG-Monaco agreement is obligation to buy for €180m (£165m) next summer. UEFA will look very closely. #SSN

Kaveh Solhekol ✔ @SkyKaveh
Bottom line is PSG spending almost £400m on players this summer. UEFA rules say you can spend only £28m more than you earn over 3 years
2:15 AM - Sep 1, 2017

Leicester are close to an agreement to sign long-term target Aleksandar Dragović from Bayer Leverkusen on a season-long loan. Coup for Foxes

Monaco:

B.Silva:
Bought: €15m
Sold: €50m

Bakayoko:
Bought: €8m
Sold: €45m

Mendy:
Bought: €15m
Sold: €57m

Mbappé:
Bought: €0
Sold: €180m

Chelsea closing in on a deal for Drinkwater. Confidence now that deal will be done, although Chelsea will have to increase 3rd bid a bit

一個包皮=波圖做幾年黑店

繼續confident

Danny Drinkwater to Chelsea is edging towards agreement between the clubs. Chelsea are basically having to push their offers up and up nearer the original £35m asking price. But the likelihood is they will reach an agreement. [Guardian]

馬列斯呢

李城用真禾特換阿祖安咁抵，李城真係犀利

BREAKING: #BHAFC have signed Ezequiel Schelotto from Sporting Lisbon. More at . #DeadlineDay

一個打開英超一個冇喎
風險既野

Sunderland are set to sign Calum McManaman from West Brom, Marc Wilson from Bournemouth and Jonny Williams from Crystal Palace.

Brighton & Hove Albion badge - Link to home

Club News

ALBION SIGN ARGENTINE DEFENDER

Just now

Geoff Penn Ezequel Schelotto signs for Albion.

Tim Dudding

767 views

Brighton & Hove Albion have completed the signing of Argentine defender Ezequiel Schelotto from Primeira Liga side Sporting Lisbon for undisclosed terms.

RB

又要pride又要錢

✍️ | #watfordfc is delighted to confirm the signing of defender Molla Wague on a season-long loan.

朗拿度勁d wor

I've been asked about this a lot and I'm really hoping it doesn't backfire on me but told Chelsea are not pursuing any deal for Riyad Mahrez

Matt law

#lcfc midfielder Nampalys Mendy has joined OGC Nice on a season-long loan ➡️

BREAKING NEWS

Thomas Lemar's proposed £92m move from Monaco to Arsenal is now off. This means Alexis Sanchez will remain an Arsenal player.

skysports

邊到黑 咁勁

Roberto Martínez: "Chadli and Mirallas aren't in the squad. We knew since yesterday that they could be involved in a transfer." #efc #wbafc

Liverpool have not been after Thomas Lemar this summer. Those stories have been leaked/manufactured by his side

SANCHEZ STAYS

Arsenal are delighted, however, that Alexis Sanchez is staying at the club.

Arsenal's position was always that they would only sell the Chilean IF they could sign a high-calibre replacement.

They say they are pleased with their summer business, while the fact they have walked away from accepting £60million for a player who could walk away from the Emirates next summer for free underlines how determined they are to mount a title challenge this season.

山囝真係咁反骨唔過黎

BREAKING NEWS

Sources at Southampton are telling us defender Virgil van Dijk is definitely staying at the club.

sky

Riyad Mahrez hopes to join Barcelona, there has been contact, but nothing concrete, according to SFR Sport

呢條友真係笑撚死

最尾係咪去車仔？

巴真係有可能買馬列斯
佢而家得番迪馬同佢揀

佢恨到出晒面 好心買左個柒頭佢啦

迪馬係咪會放先

9成唔放，所以

David Ornstein‏ @bbcsport_david 1m
Chelsea miss out on Llorente. Move to Tottenham is progressing & will go through if/when Swansea sign replacement (Bony) #CFC #THFC #SwansFC

Llorente->Tottenham

llorente都簽唔到
conte應該激撚死

最好drinkwater都簽唔成

仲有冇live電視嘅link 可以share出嚟

最後可能出1x m分期李城拒絕

Mahrez has informed Barcelona's board that he'll be waiting for the club in case they fail to sign other players. [onda cero]

唔洗緊張
巴塞仲有聽日

為左做狗可以去到幾盡

📝 DEAL DONE: Everton have signed Nikola Vlašić on a 5-year contract for £10m from Hajduk Split. (Source: @Everton)

聽日到巴show time了

Let's all calm down, 'Shaaambles' was a nickname used as a joke for the ox sometimes around the training ground. #personaljoke

Everton‏
@Everton

🔵⚪️ | #WelcomeVlasic! 👍

The 19-year-old forward has joined from @hajduk on a five-year contract:

Ian Abrahams (Moose)‏Verified account @BroadcastMoose

Reports Ross Barkley has turned down a chance to join Chelsea

一月再決定啦

d英人真係好鍾意去利熱

唔明
英格蘭轉會仲有三個鐘唔夠
而西班牙仲有一日
唔講點解兩邊唔同先
我淨係想知：
係唔係英格蘭6點（香港時間）閂轉會窗
但英超球員去西甲就可以聽日先搞掂
而西甲球員去英超就一定要6點前搞掂？

因為關左可以賣人唔可以買人 帶幾難明

The information I'm receiving is that Ross Barkley has turned down a move to Chelsea" - @bbcsport_david

有得聽埋

朗尼18歲先癲

仲有17歲嘅cesc好多人嚴重低估

WATCH: @LCFC are close to completing a £15m deal for @Sporting_CP midfielder Adrien Silva: skysports.tv/mh9TlJ

以為Joe hart黎

士砵亭真係on9,明明上季已經賣到
依家個價仲差過上季

邊忽似

Man City end interest in Jonny Evans [Sky]

屌真係好撚似原來

一直望撚住洛蘭迪 心諗你係咪盲㗎

好撚似

隔離嗰個

其實邊個黎

文加拉大贏家

上季40m都買唔到今季平一半有突

英超係咪5點關？

5:59

15m咁平,李城一個飛腳唔賣飲水都仲得

上季係傾到個球員都出埋果啲thank you statement之後間會先話要抬到35m搞到條友轉唔成

上季啱啱冠軍大把錢 抬下價都正常
不過士砵亭又係太大諗頭嘅

車仔hijack 佢silva 好過啦
咁鬼貴買飲水

我地曼聯係咪冇人簽喇？

lemar啱啱入咗球靚波
禁區頂窩利抽入
雲加好野

利馬有料到, 唔怪得唔去妓

原來李城諗住賣到飲水先會買silva
咁車仔有機

今年個轉會窗悶到爆，前兩三年最後一日明明好正

真禾特幾歲

全部空炮

有料到都唔係依個價啦...

想問西甲聽日幾點

早熟早收皮姐

Ross Barkley 傳左成個夏天都未走？
年年都話走 最後又唔走呀？

傷到11月
應該等1月自由身

仲有一個鐘 可能無大DEAL了

應該冇

Jim White‏已認證帳戶 @JimWhite 2分2 分鐘前

Big news - Danny Drinkwater has just arrived at the Cobham training complex ahead of @ChelseaFC medical.

等左成晚
睇transfer nres 睇到唔記得睇波

佢走得去邊隊 得車仔同阿記揀
熱刺有阿利 艾歷臣
曼聯有馬達 米希達恩
曼城有施華 迪布尼
阿記近況仲頹過愛華頓
係車仔先有佢位
利記就唔去得

今年係deadline悶啫 但其實neymar, mbappe, dembele, 甚至伊巴重簽都幾有睇頭

Evans stays in WBA please!

我熱想要佢 但嫌貴

曼城好似講左放棄啦

Man City end interest in Jonny Evans [sky]

兩隊價都未掂
得番一粒鐘

其實係近呢一兩季個deadline 太瘋狂

文件果d好似可以遲2個鐘

唔公佈住啫吓嘛,都講到話會體檢,睇黎都簽硬無走雞啦

今年西布朗

其實都唔記得有啲咩 例如？

Man city end Evans interest

咪一樣夠分收工變西波

40分之後咪又係暑假mode

good!

Juventus will extend Alex Sandro's contract until 2022 [@romeoagresti] #RadioVS

阿仙奴借走盧卡斯賣走張伯倫
但到依家都未入一個攻擊球員
等睇今季歐霸資格都俾人搶咪

今年轉會明明先係最好睇
Psg亂鳩咁黎
好多25仔罷訓要轉會
米蘭掃左11件
愛記又係掃左10幾件加肥仔回歸
巴塞迫做水魚 140m買件nigga同中超佬
車仔賣人賣到得17條友
曼城買後衛都過億
獌車互換目標
摩洛哥撚狗咁撚足阿 又賣人賣到億億聲
仲有件馬列斯叩門

以往幾件轉會每年咪得一兩單大交易 去到最後一日先可能有啲surprise 今年成個轉會市場癲撚左咁 燒銀紙咁燒 又多花生睇 好多25仔要轉會加人工

waiting for leicester's permission for medical
啫係未體測得
其實飲水走都有d sad
佢唔差㗎

[@GuillemBalague] has now confirmed Tottenham Hotspur target Andre Gomes will not be leaving Barcelona in this transfer window. #COYS

#THFC

Unfortunately hearing Spurs will not be getting Andre Gomes. Barcelona not willing to do business this evening as they needed replacement.

我啲李城波衫點撚算
無佢真係唔知印邊鳩個

大後備烏路亞

仲有幾多個鐘

唔夠一個鐘

伊波拉

利馬仲有無機

Chelsea! Chelsea! Yeah!

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶 @SkyKaveh 2分2 分鐘前

Chelsea £30m deal for Ross Barkley collapses after he changes his mind during the medical and decides to go back to Everton